創新板熱度升 合格投資人戶數將叩關20萬
2023-05-25
https://udn.com/news/story/7239/7190637
臺灣證券交易所耕耘創新板有成，繼4月合格投資人戶數突破19.5萬戶後，加以證交所舉辦「創新板合格投資人推廣獎勵活動」加持，以及更多優質生力軍加入創新板行列之帶動下，單周活動登錄戶數已逼近1,600戶，全市場合格投資人戶數20萬戶突破在即。 4月「創新板合格投資人推廣獎勵活動」已於15日以電腦抽獎程式自全部活動登錄名單中，抽出100名千元禮券及六名iPhone 14幸運得主。只要20萬戶目標達成，證交所隨即再加碼，每月抽出一台Gogoro Delight大獎。 「創新板合格投資人推廣獎勵活動」活動期間自4月起至12月止，抽獎活動豐富，共計推出千元禮券月月抽、iPhone加碼抽及Gogoro大方送等三重回饋抽獎獎勵方式，獎項包含Gogoro Delight電動機車、最新型iPhone 14 Pro 128GB手機及隨心享樂券等百萬好禮。 iPhone 14 Pro 創新板